有無ching打算買TWICE應援手燈...

好似好型咁

好想一齊應援...

好型

3000蚊同你收

原來咁值錢

一早買咗

想more & more一份

我唔係once都覺得好型好想買

$300抵玩